### 英国新首相7月底出炉 约翰逊对决亨特
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<div class="post_content" itemprop="articleBody">
 <p>
  【新唐人北京时间2019年07月05日讯】再过两周，
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/英国新首相.htm">
   英国新首相
  </span>
  人选将出炉。此次对决在前外交大臣约翰逊和现任外交大臣亨特之间展开。
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/脱欧.htm">
   脱欧
  </span>
  始终是选战中最重要的问题。
 </p>
 <p>
  英国首相、保守党主席特雷莎·梅，6月初宣布辞去保守党主席的职务，按照惯例，新选出的党魁也将成为
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/英国新首相.htm">
   英国新首相
  </span>
  。
 </p>
 <p>
  16万保守党成员将投票，决定由谁执掌英国政府。在
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/脱欧.htm">
   脱欧
  </span>
  议题中，目前有4/5的保守党成员支持脱欧。
 </p>
 <p>
  目前，前外交大臣约翰逊民调领先。他是
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/强硬脱欧派.htm">
   强硬脱欧派
  </span>
  ，曾因为不认同政府提出的软脱欧方案而辞去外交大臣职务。
 </p>
 <p>
  英国保守党成员 巴内斯：“我们需要一个真正的脱欧者。约翰逊是唯一的人选，能为保守党和这个国家完成脱欧。”
 </p>
 <p>
  约翰逊还誓言，将在三年内增加2万警力。另外，对互联网巨头公司征收更多的税。
 </p>
 <p>
  现任外交大臣亨特娶了一位中国妻子，他对脱欧的处理方式和特雷莎·梅相似，认为脱欧不可逆转，英国面对的问题是如何脱欧，而且不让民众分裂。
 </p>
 <p>
  在谈到政府需在社会保障方面需要支出更多的同时，亨特也表示，三代同堂的传统家庭模式非常好，能有效减少支出。
 </p>
 <p>
  他还说，将致力于解除狩猎狐狸的禁令，因为这是英国文化遗产中的一部分。
 </p>
 <p>
  新唐人记者王羽音、陈海月综合报导
 </p>
 <div class="single_ad">
 </div>
</div>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog202/a102616243.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog202/a102616243.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog202/a102616243.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：https://www.ntdtv.com/gb/2019/07/05/a102616243.html


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

